[老母大智慧] 我同老母講想用蛋自保，佢竟然叫我唔好…

經過今次，老母已由藍絲變成勇武派

我同佢講話掉蛋好唔好，佢話：

母：diu 緊係唔好啦
我：妳明嗰啲位冇得話唔掉就唔掉
母：我明，但蛋好難拎嘛！佢地唔郁你地又唔掉得，到時臭死自己先都未到佢地啦！
我：咁點？
母：用洗潔精啦，唔好唧佢地，唧落地，跣鳩班打歪！
我： ！！！！！！！！
母：你諗下，你掉蛋，啲人都有位話你攻擊㗎啦，掉丫嘛！ 但你唔係啵，你唧洗潔精喺佢前面，佢行埋去跣到，咪證明係佢衝唔係你衝囉！搞掂啦！
我： ！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌…唔記得講，佢連隨叫我加＄300家用買洗潔精，我屌丫

條橋咁似80s 90s年代啲港產片嘅

我都覺

有得諗喎！伯母好波

一陣班差佬出動水炮車洗地

其實唔知佢地對鞋係點 但基本上一定好過大家普通既出街/行山鞋
咁樣做好大機會跣到自己友都未跣到一個黑警

幾好笑
順手仲可以用洗潔精畫定自己條界

水炮車原來係咁用
警方果然準備充足

一陣義士比你洗到OR老伯性洗到點算

之後成天都係泡，件事繽紛晒

其實之後我都有咁同老母講，佢hehehe就算

目的係打擊士氣 吸引傳媒關注
實際無傷害性係ok

好似真係好過egg wo
由污染指城市變成清潔城市

發夢612搬左成朝鐵馬守住，以為夠厚，結果幾個催淚彈就全軍收皮

洗潔精？佢過黎先算

佢地唔郁 點跣到佢地

洗衣粉洗地？

自己畫地圈住自己，黑警仲開心喎

我覺得ok , 軍 boot 唔怕蛋漿 , 但用油都會跣到反肚 , 問題係點樣防自己人中招

用KY 或者av 啲女優係個吹氣床用對波幫個男優沖涼沖到支支聲果陣用果啲潤滑油

不如用咖哩香味軟化佢地 動搖佢地士氣

伯母智取
好事黎

慎用 好容易變成人踩人

Push

佢架車嚟到，啲人都water晒啦

直接倒油會唔會仲跣

倒液體係for water緊時用
一路走一路引佢追
一路倒瀉嘢跣鳩佢哋

洗潔精我唔知
但一袋波子已經搞得掂啲速龍

不過阻差辦公係犯法，大家唔好做

高手在民間

伯母好波

唔係 佢地著嘅boots係泥地好好 係滑嘅地方會跣過波鞋好多

雖然未必有用
但起碼佢會諗點幫手

用洗潔清不如用ky

伯友好搞笑

成地都係咁我地又點入去呀

冇number冇証件，我睇唔見有差人

諗到個畫面 笑出聲

好許冠文嘅橋段

波仔

波子

[認真考慮] 如果成地都係花生油 班速龍點跑過嚟追打我地

波子啦

參考日本

見到你呢句再望你個名

新連登軍師

受教

掉狗糧啦 狗嚟㗎嘛

洗潔精加波子好似細個睇home alone嘅機關咁

呢條橋值啦

有冇諗過帶波子棋同畜膿哥哥玩下，唉吔，唔小心跌哂d波子落地tim

證明你地班友全部都無做家務。屋企打瀉邊隻清潔劑最拿手唔成世? 係柔順劑。。。。。。

起撚晒泡

有個咁嘅老母真好
起碼大事大非之時識企返市民個邊

佢地行出黎都會仆街㗎啦，唧洗潔精有得諗

跣死自己都未跣到啲狗啦

唔洗攻擊力 純粹引關注
咁不如用奇招

一人帶十隻毛公仔去掟
二萬人都有二十萬隻公仔
諗唔到有邊個國家會唔報咁撚奇怪嘅抗爭方法

順便係一種向嗰班話示威者用暴力嘅控訴
「你地咪撚再話我地暴力」

好喎！

膠水

全部帶維尼公仔

細蚊仔先會揀
why not both

又好似ok

今次真係成個百佳惠康攞出來玩

好嬲佢地但又唔可以打佢地，扔蛋係唯一令自己發洩的方法

圈住佢呢

推到出呢招，我資助300!

好易TK,自己友衝走唔返出黎

黃色毛公仔海 諗起都興奮

想問點由藍絲變勇武 教我
變到唔係藍絲思維已經得

會唔會轉得激左少少
兩個極端喎

但係一般馬路 啲瀝青上用會有用咩？

防線可以咁做

進攻線唔建議

老母真係世界上最無撚敵既物種

走佬嘅話最好用，最尾走嘅人倒洗精精，後面黑警跣到傻

倒落斜路仲要效果up

效果 油溝水會好d
洗潔精遇水易甩，狗有水炮車

以有用食物 柴米油鹽 去抗爭
廚房運動

泡泡革命 好得意

佢地對鞋對洗潔精呢d跣到仆街

其實諗得過

警察依家唔清你場架喇，等你衝/等你自己收皮，用蛋冇攻擊力又影響對手最好

星期日行時，佢見一個差佬屌一個…
（不過好快就話喉嚨痛停咗，話樣衰先屌…）

油 柔順劑 平野勞工鹼

你覺得輸過一次仲會有下次?

連自己啲隊友都跣到仆哂街......

真系有得諗 高手在民間

洗地

諗起之前有巴打612前果晚話帶埋花生油去金鐘主要道路玩

跣埋自己點算

跌撚死自己友阿

掂喎 有得諗

跣腳黎講呢。。

表揚香港警察

速龍果隻直頭係軍用靴

生活智慧唔好睇少！

睇黎警隊好撚驚人掟雞蛋睇吓幾撚多人開po話咪撚掟雞蛋
明明可以一齊做，點解硬係唧洗潔精就唔可以掟雞蛋呢？

可以當路障一部份，但唔好放響前線

之前有人開po話捷掟水彈 漆彈果d 變ocamp

但到我地壓前 咪我地仆街

一陣如果示威者冼到咪7到仆街

伯母都咁撚多粗口

雞蛋會唔會未用就爆哂

但跣到一隻犬就跣到全隊

上次發夢有十幾隻狗圍住一個打，今次用清潔精劃圓形結界，等班狗跣親入唔到嚟 咪可以保護自己然後跑走

又話搞後面。。

你都幾揼本

水槍入墨水/稀釋油漆
睇唔到嘢，即係佢地要焗住要除頭盔
你覺得速龍冇咗個頭盔 仲夠唔夠膽上前線

都係嗰句，犯法嘢唔好做！！！！

老母有智慧，但要試試對防滑鞋有無用先

但如果我地有需要向前果陣咪向前唔到囉

整蠱專家

咗不如帶兩個咪去玩鬥長氣比賽，咪箱對住啲狗，跟著 阿~~~~~~~~~

以講廚房塊地嚟講，佢哋對鞋係會跣到仆街嘅

呢種係和平抗爭
勇武嘅就唔好join呢邊

幾萬名示威者不滿警方指佢地暴動
掟冇殺傷力嘅毛公仔表示抗議

幾百隻毛公仔起勢飛過去
場面都好壯觀
雖然香港和理非到要咁抗爭係可憐
但應該會引起外國人去了解成

點樣可以由藍絲變勇武

不如整個水彈嘉年華

一人一包灑向佢地都想睇下cctvb點報示威者向警方灑狗糧

屌 個形容詞長撚度

屌好撚搞野

被衝時防守ok
但主動劃圈就好危險
而且車路上用好似出意外
慎用

唔好睇小師奶
伯母好波

哇醒呀伯母
洗潔精平，得wow

或者爛布爛衫點啲油漆墨水，掟中頭盔就搞掂
呢個成本仲低啲

不過都係犯法，大家唔好亂嚟

灑番梘水 當聖水咁驅邪

Home alone

女人係撚鳩人方面，男人係渣法拉利都追唔上

發夢落街市買左個3蚊既薯仔
放入膠袋到鳩fingfing 打中自己好撚痛
好似流星鎚咁

撤退個陣真係啱用

班狗連亂拋垃圾都告唔到
因為我地係清潔緊香港
伯母好波

伯母好正

罰500

放氣體點保證唔會吹風吹去到自己人度。冇得諗。

dump 狗糧算啦好嘛？

你射洗潔精搞到前線仆曬街咁點算？

唔係咁樣tk隊友啊？

dump 狗糧咪幾好 成件事幾和平吖

巴打黎就好..
我就黎要唱聖詩比我老母聽喇..

佢地冇野係平地都可以自己仆街啦

跟手跣軚借啲倚碌死我地

佢地對鞋唔防滑？

用Dr Martens
濕地/油地完全唔冼

咪玩啦師兄
隻狗平路都仆街

藍絲變勇武

按摩油/食油/舊偈油
倒哂落1-2個大筒到 放係戰線附近
搵1-2個義士負責留到最後等滅火隊走埋就倒落地

只要5-6隻狗仆街
佢地已經即刻衝得無咁快
會拖到好多時間比後面既人走

我對虧鞋跣到仆街

諗起羽生的維尼雨

推

咁會直接出坦克

呢個真係無錢收唔會同你做

痴線，單係呢條橋值得加$3000啦

伯友

其實同之前有人提議話用食用油倒係地下嗰idea差唔多 但係講左咁耐都未見到有人咁做 btw大家各有各做啦 加油

好過雞蛋
利申好鍾意食雞蛋

油易燃，唔好，傳媒可以寫你放火

唔使用火

繽紛樂～

血泡

前面見到師兄話出波子，突然諗到網球有無得諗?
又丟得遠，又係會PK。
利申: 發夢

omg
puah

咪好多泡？

真正的顏色革命

七彩色

不能只有我見到

有出黎行都好好

用slime？啲小朋友好鐘意，無得話不正常工具啦⋯⋯

防線先用

其實夏天我鐘意玩水槍射顏料

好過蛋，唔會浪費食物，同埋可能有素食主義者，而且洗潔精仲可以洗地！

我老豆叫我地用波子旗啲波子

有個咁既阿媽真係好，自從佔中之後有次係地鐵同佢嘈交(佢支持7警)而家返屋企除左講返黎，食飯，飲湯，食左唔飲都好耐無講過其他野

生活小常識

宜家唔係就係要行動咩
你圍死自己同14年有咩分別

Auntie is such a genius!

軍用靴Commando底，濕水有抓力過普通膠底
但洗潔精一樣會好滑
留意佢地成日會失重心向前仆

普通波鞋應該會GG先

同玩波子大同小異

會唔會有番個操作指南

提提大家唔好用潤滑油呀
工業潤滑油會跣到人㗎
而且仲好易燃
如果唔小心一粒催淚彈跌落黎到時燒著就大鑊啦
大家千祈唔好咁做呀

洗潔精/護髮素/按摩油/食油/舊偈油
倒哂落1-2個大筒到 放係戰線附近
搵1-2個義士負責留到最後等滅火隊走埋就倒落地

只要5-6隻狗仆街
佢地已經即刻衝得無咁快
會拖到好多時間比後面既人走

咪on9啦根本無用

瀝青地好難跣喎

環保撚又會出嚟屌：洗潔精化學物品嚟 污染周圍啲花花草草

發開口夢要提提大家

洗潔精策略要留意地點

防線用
防線用

唔好喺煲底

入去睇吓前線作戰

咪撚再講用油/洗潔精/波子

母：diu 緊係唔好啦
我：妳明嗰啲位冇得話唔掉就唔掉
母：我明，但蛋好難拎嘛！佢地唔郁你地又唔掉得，到時臭死自己先都未到佢地啦！
我：咁點？
母：用洗潔精啦，唔好唧佢地，唧落地，跣鳩班打歪！
我： ！！！！！！！！
母：你諗下，你掉蛋，啲人都有位話你攻擊㗎啦，掉丫嘛！ 但你唔係啵，你唧洗潔精喺佢前面，佢行埋去跣到，咪證明係佢衝唔係你衝囉！搞掂啦！
我： &^*&^#&!^#*&!#^&*!%^#&*!^#&*^!*&#

除咗瀝青地呢

如果抗爭要諗埋環保撚果份

根本無可能抗爭成功

又平 十幾蚊一大枝

之後會應:暴動人士有預謀地使用…使用毛公仔攻擊警方。
都唔知佢講唔講得出口

造盾啦，用紙皮

屌你掟波仔過去餵狗

如果你唔係用全毛嘅公仔
可能佢地會咁講
「示威者所拋擲嘅毛公仔 上面係有d硬物
所以呢批毛公仔隨時威脅到我地警員嘅性命
在場指揮官認為有開槍嘅必要」

吹氣床做盾加KY 水樽(因為好快乾，用果時先噴)😂

護城河

但班狗D鞋應該可以防跣腳

覺得又會做全球頭條

我覺得掟麵粉好D 成包掉過去 開槍就有機會粉塵爆炸好殘忍

伯友都覺得戇鳩 所以都係笑下就算
難為有三千幾個兒登仔正評

屌你老味 搵人負責留到最後 咁你不如好似中東咁自殺式炸彈襲擊啦屌你老母

建議自己試左先
睇下成效如何

真心講咪撚帶去 你害死完自己友 差佬都未跣低

淨係個場面已經係萬年難得一見
無論佢地生支持定覺得你戇鳩
都一定會報一定會睇